點解我仲要偷睇你D野

覺得自己好白痴..

共勉之

遲早有一日忍唔住自己咁廢果陣就會del曬所有社交軟件

已經想DEL哂所有人好友 UNFOLLOW 所有朋友

唉
有時覺得俾佢block哂都係一件好事..
可惜佢冇啦啦public自己個ig
搞到我又好似沉返落去 又stalk返佢啲野

其實已經分左半年啦 我都唔知自己想點

仲偷睇即係仲在意仲愛

快啲去搵人啦

搵咩姐
唔好攞黎賤啦
每搵一次
就又作賤一次自己
我係唔會再搵架喇

有時啲野，唔知好過知，唔好睇啦，越睇越sad呀

啱啱先睇完

同樓主一樣 控制唔住

慢慢就會唔去睇 唔好嘗試逼自己唔睇 咁樣反而越想去睇 我知有好多回憶 諗翻起又犯賤想去睇下佢依家點 但都唔關我地事啦 分都分咗

冇係我身邊出現